為甚要受苦痛的煎熬 快快走上歡笑的跑道

唉 好多嘢煩😩

陳百強 - 喝采